{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho486037/sinlaseutei-jeju-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698423603728&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=138000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200865286&selectedRatePlan=204388886&expediaPropertyId=9685862&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 제주"
    },
    "text": "新羅ステイ済州\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市ノヨン路100\\n\n空港から2.9km離れた新羅ステイ済州はルーフトップテラスのような便益施設を備えています。 このホテルは301の客室で構成されており、12階建てです。 チェックインは午後3時から可能で、チェックインは午後11時まで可能です。 レイトチェックインは客室のご利用状況によって異なる場合があります。 チェックアウトは正午に行われ、満19歳以上からチェックインが可能です。 このホテルは、世界の料理専門レストランであるCafeで朝食と昼食を楽しむことができます。 ホテルにはバーラウンジやテラスなど、様々な便益施設やサービスも提供しています。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は旅行前に確認する必要があります。 満19歳未満のお客様は大人同伴でホテルに宿泊することができ、チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。 ホテル内の公共エリアと客室では無料WiFiと有線インターネットが利用でき、駐車場は無料で利用できます。 駐車場には車椅子で利用できる施設もあります。 最後に、このホテルは禁煙施設なのでペットと一緒に宿泊することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ステイ済州はどこに位置していますか？",
            "answer": "新羅ステイ済州は大韓民国済州特別自治道済州市ノヨン路100に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ済州は何階建てですか？",
            "answer": "新羅ステイ済州は12階建てです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ済州はレイトチェックインが可能ですか？",
            "answer": "新羅ステイ済州では、レイトチェックインは客室のご利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ済州では何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "新羅ステイ済州では満19歳以上からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ済州ではどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "新羅ステイ済州には世界の料理専門レストランであるCafeがあり、朝食と昼食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ済州にはどのような便益施設やサービスがありますか？",
            "answer": "新羅ステイ済州にはバーラウンジやテラスなど、様々な便益施設やサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は旅行前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満の客はホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満のお客様は大人同伴でホテルに宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ済州ではWiFiや駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "ホテル内の公共エリアと客室では無料WiFiと有線インターネットが利用でき、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ済州はペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、新羅ステイ済州は禁煙施設であり、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 571
    }
}